點睇臭雞用契仔啲錢高追pdd？

死老千

契仔：破壞式新科技你識閪